幫手揾隻細個時打唔爆ge game名

Atari, 戰機game, 同iOS隻iFighter 2好似

有無人知乜名？想打爆佢

龍族拼圖

無個性戰隊

做乜撚野

Lf2

話無個性戰隊真係好過份

點睇都係終極超音鼠

細個同表哥玩過一隻雙人平面2d game，兩個人仔係消防員黎，一個用水喉一個用斧頭救火。有冇人有印象係咩遊戲同咩名？

Game boy既
電梯大盜
倉庫番

倉庫番係咪推箱果個

Nds exit ?

挖金礦工

River raid?

龍騎士III
要修改器先打到

戰梯戰咁易玩

黑白game boy既Mario
打唔爆係因為打到尾關無電😂

仲有一隻都係黑白gameboy既GB原人

係一個光頭細路做主角既橫版卷軸過關遊戲

可以用個頭頂人或者成隻敵人食落肚

星之卡比

聖劍傳說GB
忍者亂太郎

同幾隻唔記得名

唔係，畫面都算幾好，星球大戰咁好科幻

R type?

R type 外國代理好似係atari